[有圖] Twice 大奶奶排行榜

排名以波為主
圖片會盡量展示胸部線條
部分成員較多J圖

第一位: momo

全隊最大奶
隊友們喜歡逗佢奶
看圖不解釋

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

得一位都叫排行榜

Twice d人甘鹽濕ge, 成日渣momo個波

第二位 志效

雖然外型相當肥膩
但其脂肪奶有一定份量

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

乜隊長唔係最大奶咩

第三位 娜璉

同首兩位差好多cup數
不過樣搭夠

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

第四位 定廷

以中性打扮示人
奶奶級數屬於中位

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

第五位 子瑜

睇耐左個樣就冇外界傳媒講到咁誇張
不過有樣+些少波已經夠屈

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

第六位 sana

Cup數難估
鬼影變幻球
時大時細
但可愛樣屈晒機
Gfable!

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

第七位 彩瑛

衣著密實
Cup數難以估計

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

第八位 多賢

衣著密實
Cup數難以估計
加上個樣........
貼三張算數

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

第九位 mina

全隊最淫係佢
絕對係淫賤既化身
用淫底/淫婦去形容佢已經係唔夠
知自己冇乜波就靠賣淫取勝

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

大波桃

JYP

淫賤度
搏屌度
戰鬥力

最淫一定係sana
眼神好似睇穿你諗咩咁吊你癮

Jyp

mina nayeon

bam

momo
btw 周子瑜真係吹大咗

走之前放多d jyp大奶奶圖ok?

估唔到感覺最純既mina係你眼中最淫
巴打真識食

我係入黎睇jyp嘅

最大波一定係隊長 momo應該係第二

mina momo sana

Momo真係好大波 瘦底大波

樓主咁多烏底身波GAP圖

momo

日本line+子瑜+娜璉
其他out

Momo幾多cup,時大時細咁

隊長大過momo喎

第二名後
排名不分先後

你個名

樓主真係有好多淫底gif 圖
Btw, momo 應該有墊野

傻都知隊長最大波啦

唔認同mina最細波
不過最淫一定係佢
點解可以有種咁淫嘅氣質

LM

我屌

佢霸住個名

假架啲奶

最撚肥呀嘛

你活在過去？

志效最撚大波

唔係波呀

MOMO TZUYU好撚正

痴撚線

雖然我老婆個樣係唔靚但momo都好醜
Sana先淫賤囉!!!!
Between你個名

我細佬投momo一票

對彩英情有獨鍾

睇錯twins， 諗緊點解有排既價值
走先

收聲丫

好欣賞你咁誠實

Sana淨係對多賢淫賤已經好足夠

Momo第一 彩英第2

我老婆不是賣靚樣的 有我同sana欣賞佢已經好足夠

唔準J我老婆

dllmcfh
搞鳩我老婆

大山婆就算把啦

係都要拖Momo落水 邊忽醜呀

Mono Sana Nayeon 真心正

霸咗個名又唔入post

志效真係好撚正

愈睇愈正

Mina

其實志效愈睇愈正

林娜璉真係好撚正

屌你多賢都擺上黎

有冇momo綁頭髮既圖 應該好方好醜 個波時大時細
mina正好多 之前簽售飛釘圖j死人
彩瑛之前好正 而家個頭

最想屌個TB

醒未啊你地，最淫一定係sana囉 你睇下佢眼神先得嫁

Sana 姣 mina 淫

lm

mina真係好淫

咁睇唔開

屌
全部都好撚正

Sana大過子瑜啦 應該

定延都越來越越正

我老婆真係好撚正

Mina個兩粒墨見到都唔開胃

MOOMOMOMOMOMO

TB一定係最好砌

好想屌sana

momo 時大時細
應該志效大d
btw 子瑜應該最細波個幾個 目測a cup

有時着sports bra嘛

要毒撚到咩程度先可以save到咁多呢D圖

咁得意既sana都可以比你地話佢淫

有3張死圖

mina 胸好細 但真係好淫

全部都唔大

我兩粒墨有咩問題

定廷明明model身材 貼好啲啦

講得好中

THOMAS其實好差咩

我反而覺得佢正 上電視一定肥左成個圈 真人應該岩岩好 同埋講波一定勁過momo momo太瘦

上網搵咋嘛

個樣似火車
身型似座山

呢張痴撚線

momo真心唔靚 奶又裝嘅

毛毛

嗰兩粒墨嘅位好核突喎 又咁明顯 脱咗嗰兩粒墨會好好多

脫近嘴脣嗰粒就ok

sana同momo

好撚正 我摸落起碼C

twins仲洗排？
得兩個仲要平既兩個

Sana真係好撚淫

momo時大時細
不過都

Mina我老婆
Momo我二奶
子瑜我情婦

志效靚喎眼大鼻高瘦左之後面細，momo邊忽靚係有d波路姐，志效夠大啦

假奶橫行

子瑜對腳依家肥過志效既

樓主係飯定路人定anti 一陣又俾人話twice賣波架啦

Sana 老江湖

Knock knock